{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002395",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 스테이 인 호텔"
    },
    "text": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店は、宿泊を楽しめる場所です。 最高級ラテックスマットレスが設置されたすべての客室で熟睡を楽しむことはもちろん、OTTサービスを通じて余暇時間をホームバカンスのように楽しむことができます。 また、客室ごとに電気カーペットが設置されていてベッドでくつろぐことができます。 1階のスナックバーに近いコンビニは、軽食を買ってくるのに便利な場所です。 富平ヘムルタン通りまで徒歩5分で、ロイヤルプレミアム客室では浴槽がご利用いただけます。 客室は計30室で構成されており、仁川1号線富平駅、1号線富平駅周辺に位置しています。 韓国語、英語、中国語、日本語での案内サポートを提供しています。 宿泊施設では最高級ラテックスマットレスと高級寝具を使用して快適な寝床を提供しています。 また、電気カーペットやヒーターを使って暖かい寝床を作ってくれます。 寝具は羽毛セットで軽くて暖かく、すべてのカバーはきれいに交換されます。 チェックインの際は身分証明書を持参する必要があり、モバイル身分証明書は使用できません。 一部屋あたりの最大人数は2人であり、超過人数の入場は許可されておらず、払い戻しもできません。 駐車は入室時間に合わせてご利用ください。事前に駐車していただくと払い戻しおよびキャンセルができません。 訪問客は従業員の親切さと清潔な宿泊環境を称賛し、広い空間と多様なOTTを利用できるという点を長所として言及します。 様々なボードゲームのレンタルとコストパフォーマンスも良く、多くのお客様が再訪問の意思があるそうです。 宿はきれいですが、匂いが少しする部分があり、富平駅からの近さと親切なスタッフたちで満足のいく休息を楽しむことができます。 しかし、いくつかの予約の場合、サービスと施設に対する不満があり、ただそのような宿泊施設と考えることができます。 宿ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、CESCO抗菌、殺菌、消毒Zoneが運営されています。 円滑な運営のため、1部屋あたり1台をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店はどのような場所ですか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店は、宿泊を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の客室には最高級ラテックスマットレスや電気カーペットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の周辺にはコンビニや富平ヘムルタン通りがあります。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の特徴は何ですか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の特徴は最高級の寝具やOTTサービスの提供、親切なスタッフなどです。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店のチェックインには身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の駐車場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の駐車場は入室時間に合わせてご利用いただけますが、事前に駐車していただくと払い戻しおよびキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の訪問客の評価はどうですか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店の訪問客は従業員の親切さと清潔な宿泊環境を称賛し、広い空間と多様なOTTを利用できるという点を長所として言及します。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店のマイナスポイントは何ですか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店のマイナスポイントは一部予約の場合にサービスと施設に対する不満があることです。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店では何を提供していますか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店では最高級ラテックスマットレスと高級寝具を使用した快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店ではどのようなエンターテイメントサービスが提供されていますか？",
            "answer": "YANOLJA Brand Hotel_YAM富平駅店ではOTTサービスを通じて余暇時間をホームバカンスのように楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 788
    }
}